今晚我會去太古廣場向梁烈士匯報返我地既堅持終於令政府撤回惡法

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

push~~ 但五大訴求缺一不可

但你有冇諗過太子出現新烈士..先會話徹回或者白屋嶺果邊出左事

等缺一不可達成之後先再集體去啦

push

好明顯係唔想人再查太子消失的3人
想以最低成本盡量淡化個運動

可以獨立開po？好buy你

你當贏咗呀?

唔係好多人buy我多謝你

其實想開，但p牌仔一日淨係可以開一個post

咁我開，標調有無建議？

吊你 你覺得真係贏撚左 仲有其他呢

就用「大家要到幾時先察覺靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？」

多謝巴打，希望有人睇，仲有文入面嗰篇

我個日係PP返工見到梁烈士，對一個00應屆畢業生上左好深一堂，RIP，香港人加油

你地係咪仲以為呢個政府值得我地信任？仲信政府既承諾？

hehe我太心急，依個標題啦就

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。
五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

階段性勝利喳喎大佬

?

五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可
五大訴求 缺一不可

冇問題！
我好想幫你推，p牌真係..唉

無人話贏咗囉唔該

五大訴求 缺一不可
FIVE DEMANDS - NOT ONE LESS